faker會唔會連季後賽都唔使入

溫室小花賴改版

有北韓壙工就唔洗入

英雄池唔岩佢姐
試下俾坦克強勢版本佢

樓主比人呃左50m
依家日日淨係可以打機

小妹有女

佢係玩坦叫好少少既得札克
其他豬女個d一樣雷
玩刺客=雷 j4,卡密兒個d...鬼神輸出賈克更加唔洗講

鬥士玩得仲差過刺客
正常唔係刺客最難玩咩
真係睇唔透

小狗世一

佢後台好硬，個替補表現好過佢都被人雪番
豬女3分鍾死3次，各種行街唔幫faker, 上路又係垃圾一件
skt上野個洞大到呢

佢唔用扑頭仔姐

唔好阻我宇宙kt拎s8 wc

faker連正選都被人搶左

但唔明點解換走既係faker

隻札克最近幾場笑到我 冇次跳中

A09!!!!!!!!!

faker老啦 已經冇幾年前果種鳩下鳩下都屌打全宇宙既感覺 二黎上野真係好垃圾

各種空大
對面一係b札克，一係出counter角
真係0作用

試新人姐

faker淨係識玩加里奧

A09早餐食咩

沙牛麵炒蛋煎腿腸

50萬

食咁能多

唔係小妹